\documentclass[a4paper,german,11pt]{article} 

\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode, xltxtra, url, parskip} 
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor} 
\usepackage[a4paper]{geometry}
  \geometry{top = 3cm, bottom = 3cm, left = 2.5cm, right = 2.5cm }

\usepackage{hyperref}
\definecolor{linkcolour}{rgb}{0,0.2,0.6} 
  \hypersetup{colorlinks, breaklinks,urlcolor = linkcolour,
  linkcolor = linkcolour, citecolor = linkcolour} 

%\usepackage{titlesec} % Used to customize the \section command
%\titleformat{\section}{\large\scshape\centering}{}{1em}{}[\vspace{1em}\titlerule\vspace{1em}] % Text formatting of sections
%\titlespacing{\section}{1pt}{3pt}{3pt} % Spacing around sections

\usepackage[inline]{enumitem}
\usepackage{longtable}
\usepackage{multicol}
\usepackage[english]{isodate}
\usepackage{lscape}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{longtable}
\usepackage{caption}
\captionsetup{format=plain,indention=.5cm,margin=2pt,font=small,labelfont=bf,figurename=Abb., labelformat=simple, figurewithin=none}

\usepackage{afterpage}
\usepackage{etoolbox}
\makeatletter % change the display of \thepag in header
\patchcmd{\ps@myheadings}{\hfil\thepage}{\hfil\textcolor{Gray}{\thepage}}{}{}
\makeatother
\pagestyle{myheadings} % personalised page numbering
\markright{\textcolor{Gray}{\hfill Néhémie Strupler, preprint C14 p. }}

\usepackage[style=archaeologie, backend=biber, lstlocations]{biblatex}
\usepackage[ngerman]{babel}
\bibliography{Strupler_preprint_core.bib}

\let\emph\textit % Bug of 26. January: https://github.com/wspr/fontspec/issues/254
 
\begin{document}

  \begin{center}{
      \Large \centering 
      \textbf{Neue Radiocarbondatierungen aus den Grabungen in der Unterstadt}} 

      \vspace{1em}
      {\large {\scshape\centering
      Néhémie Strupler} 
      
      \vspace{1em}
      preprint of “Neue Radiocarbon-Datierungen aus den 
      Grabungen in der Unterstadt", in A. Schachner, Die Arbeiten in 
      Bo\u{g}azköy -- Ḫattu\v{s}a 2012, \emph{Archäologischer Anzeiger} 
      2013/2, 157--164.
      }
      \vspace{1em}

      \begin{center}
      \rule{0.5\textwidth}{.4pt}
      \end{center}
  
      \vspace{1em}

  \end{center}


\input{Strupler_preprint_core.md.tex}
\thispagestyle{empty}
\printbibliography[heading=subbibliography]
\end{document}
